(915) 12點英領、3點銅鑼灣

915 915 915 915 915

15 September
12點,英國領事館🇬🇧
12pm,British Consulate🇬🇧 (Nearby Admiralty Station)
3點,銅鑼灣東角道
3pm,East Point Road (Nearby Causeway Bay Station)

唔好再講英國幫唔到手所以去黎冇用,英國作為《中英聯合聲明》嘅其中一個簽署國,佢係可以介入嘅。英國唔敢介入?你班仆街唔撚去make noise,冇番咁上下人數,點敢介入?你唔出黎都好意思話人唔介入?Freedom is not free!
英國有政治力量,美國有軍事力量,政府咁怕我地搵外國勢力,證明靠外國勢力可以揸實佢另外果粒春袋!

God save the Queen
God save Hong Kong

直落3點
我地要再次逼爆港島

要嗌英文口號,唔好淨係得中文

要比外國知道,香港人仲未放棄,唔會接受政府嘅條件,堅持五大訴求,缺一不可!

FIVE Demands

NO ONE LESS!
Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
No Rioters, Only Tyrannies!
Hong Kong Police is Murderers!
No China , Free Hong Kong!
Democracy Now! Human Rights Now!
Liberate Hong Kong, Revolution of our times!

FIVE Demands
NO ONE LESS!

915 港島見

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

915呀 又冇人講

FIVE Demands, NO ONE LESS!

推

Say NO to #ChiNazi

去呀屌 未贏架

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

五大訴求,缺一不可!
FIVE Demands, NO ONE LESS!

推唔倒 都要推

又鳩插 自己界自己人數 on99

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

God save the queen

插你老味
冇同民陣撞時間點撚樣插呀

God save the Queen
God save Hong Kong

逼爆佢老母港島

Not one less

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

五大訴求,缺一不可!
FIVE Demands, NO ONE LESS!

Say NO to #ChiNazi

NOT one less

再推

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

Push